Facebook真係好仆街

我講戰螂兩個字就話違反用戶守則
我違反你老味呀
小粉紅/藍絲話人曱甴就得
facebook真係不了

如果你都用曱甴，會發生乜事？

轉場啦

真 係
咪撚再用facebook

Mewe Welcomes you

例如藍曱甴

支那狗管嘅fb

Bai/Weibook

大家一定要決心轉用Mewe, 雖然一開始係要時間習慣, 但一定要多人用先會普及.

facebook 同twitter 而家仲衰過支那既微博

我講東方支豬 井底支蛙 都一樣，facebook根本就係請咗好多支那人做審查

Fb ig 我都del左

支那人做審查既結果！
五毛言論, 藍絲fake news 除無處理過！

唔緊要，大把人試過，依家比人block咗30日

其實唔係好多美國公司都控制唔到美國以外分公司做既野

不嬲無玩FACEBOOK

我用tg嘅時間仲長過wts,如果唔係因為公事而用真係想del咗個wts佢

有乜野可以煩到facebook班admin？

藍畜都係啦
反而舉報藍畜講曱甴又真係未見過封
垃圾fb成班支那狗

Facebook: 下？聽唔到你講乜添

有冇人用SNAPCHAT?

戰螂

我打句野入面有「中國人」三隻字，無粗口無種族歧視無欺凌成份，都block我30日

same 冇fb ig sc淨係用tg睇channel wts就得屋企人會搵

一齊單機

老母唔識用 佢呢啲用開都唔會轉 不過我其實用咩都冇分別 橫掂都冇人會搵我

繼續貼同分享反共題材訊息，等佢永世入唔到支那市場

facebook 一早賣左比北京

同你一樣喎清，都係講咗句支那狗就封我7日
試過有藍蛆入我個wall report我啲po

Facebook 不了

俾支那買通啦 要諗下點滅共

證明任何野一但成為霸權就會變質
包括渣哥 燒山

Mewe啦
仲玩fb咁老土

Quit fb

豬閪八格死咗全家未

咁用微博？

Facebook同YouTube

啲支那admin 識睇你內容ban你架...好恐怖

用Gab, Parler定Mewe啊？
邊個先正常social media

根本就係防火長城國際化緊
外國人未feel到威脅就唔撚理
香港同台灣好應該齊心反fb霸權

mewe

轉啦

永遠投訴五毛藍絲鬧人都無事

因為佢個玩法係國藉
香港唔係國家，所以佢點鬧都冇事
如果佢地鬧「美國狗」就可以檢舉返佢地
不過都唔係次次成功

利伸:已經好耐冇用FB睇新聞，睇到灰

早幾日講左son of a bitch都瀨野on99

點閪解我report d大藍閪又無撚用
得9個朋友個d支那ac report fake acc都無用

MeWe

好想留言傾下偈，每次都3日7日，屌撚死佢

（警世突發！）發現香港4波疫情的源頭！

5-Nov

14-Nov

轉會la

香港講罷只係笑話

我之前直情俾人ban撚埋副ac

主acc多次封30日+ ban副acc

如果我轉mewe 會變單機無朋友

推

我都俾人封咗30日
宜家轉玩ig算

有人話parler 多人用，有金主入股搞，未知幾時有中文

大家都有
難怪支那狗咁鍾意report

我report佢地咁多次，我真係未試過成功report到，屌你老母真係好撚嬲

之前叫大家轉用gab

唔係中資咩

同問

我講左句大陸雞就比人ban左30日

IG都係Facebook，一樣仆街。所以IG只係用嚟做CD-ROM，add得四五個人，一個post都無。
report咗好多D鹹濕IG，初頭差唔多個個ban，近一個月舉報已經唔得。
仲有一堆支那賣假fans嘅IG，愈來愈遲ban。以前有D幾分鐘就ban，今年report嘅得好少ban，有D隔成年先ban。
藍屍小粉紅嘅投訴咗幾十個，ban得四五個。

我post咗條新聞link都被人report

香港人死都要用冇自由既 facebook
之後仲問埋 d 「唔用 facebook 可以用咩」呢 d 失敗者問題

用lihkg算

唔用咪寧願唔睇

我試過舉報支那人虐待動物既片，佢話無違反任何守則朱西伯格我屌你老母，你老母落地獄日日比狗屌

FB,YT大把芝心華人員工, 芝洋藉芝心人狂熱員工, 份份鐘係D紅後代
個次YT講完D野, 可能hi得激過頭激親D芝麻玻璃YT個空殼GMAIL突然比人狂hack, 兼且係咁狂用"個空殼GMAIL"狂撞我FB login, 睇得到YT個email info得佢D staff既姐

係佢哋審查？

你睇下堂堂全世界最高權力嘅人都可以比奶共Twitter 撚狗咁撚你就知道下面有幾多個受害者，之前一排大把外國人喺Twitter 一鬧拜登個仔即block

限制留言？？

班戰螂就係FB ADMIN

再次證明支共魔爪正在統治全世界。

咁慘…

垃圾朱閪伯格

咁寫g na dog囉

FB審查團隊好多支那人。
Meet your (Chinese) Facebook censors
By Sohrab AhmariOctober 20, 2020 | 8:04pm

There are at least half a dozen “Chinese nationals who are working on censorship,” a former Facebook insider told me last week. “So at some point, they [Facebook bosses] thought, ‘Hey, we’re going to get them H-1B visas so they can do this work.’ ”

The Hate-Speech Engineering team’s staff includes a research scientist based at the Seattle office who earned his master’s degree in computer engineering from the Chinese Academy of Sciences in Beijing, according to his LinkedIn profile.

屌你老母支那狗
食撚屎啦去

係喎你最撚醒

真 近排report啲乳房大軍同錢幣on9 竟然話佢地無問題唔ban ig同佢地有利益連繫？ 我都廢事再report 等睇ig玩死自己個platform

Facebook不如唔好叫facebook
直接叫chinabook啦

fb 係支那共產黨陳澍揸旗，並準備微博化以進入支那，香港用戶遲早都要撤出fb

gab/parler 乘時興起係好事，個人鍾意 parler 個介面同使用手感多 d

得社運友

你係一個深紅平台講依啲嘢本身就係拿屎上身

睇完第2句
唔知好慘定好型

FB係好仆街

所以咪就話失敗
你話你用緊facebook賺緊幾億，可以拎錢做其他嘢，咁都可以叫做有個合理理由呀要繼續用facebook
點知原來唔係，只係得閒掟啲相或者影片上網畀人睇，博like自己打飛機
咁你用乜都冇分別啦

就嚟係地方發洩一下自己對政府既意見

好sad

我俾佢永續罰停賽

好多港豬都仲未知

Mewe
parler

NYPost 真係好野黎

Same

芝麻9
得唔得

有啲毒，返工都要用啦
咁你點

手足，你呢個 post 將你個 FB(我明白係非個人真實資料）同連登戶連結咗。

我會繼續用，直到佢封我acc為止。

陰公冇朋友

有機會係個「屌」字

無用好耐
希望大家都可以戒